多唔多公司比員工拎事假？

有時有家事又唔想詐病拎病假

你講既事假係no pay 定係AL先

事假公司唔批你咪又係要請

No pay

唔通你紅事白事公司唔批比你咩

請得事假都係no pay架啦, 乜有公司可以唔俾既咩
佢真係唔俾係咪真係唔放

直接射波唔洗煩

其實對等既

你請no pay假

公司可唔可以叫你返少幾日工, 出少d糧